Площадь треугольника по двум сторонам и углу между ними
==================================================

Написать программу, вычисляющую площадь треугольника по двум сторонам и углу между ними.


---
## Формат входных данных ##

На вход программы поступают три числа $a, b, \gamma$.  
$a, b$ — вещественные числа, длины сторон треугольника.  
$\gamma$ — угол между сторонами $a$ и $b$, записанный в градусах, вещественное число.

---
## Формат выходных данных ##

Одно число -- площадь треугольника со сторонами $a, b$ и углом $\gamma$. Точность — два знака после запятой.

---
## Подсказки ##

1. Для вещественных чисел используйте тип `double`. Иначе из-за ошибок округления даже верное решение будет работать неправильно.
 

2. Для вычисления площади используйте следующую формулу: $S = \frac{1}{2}a b \sin{\gamma}$

    Число $\pi$ считать равным 3.141593.

---
## Sample Input: ##
```
17.77 18.31 168.87
```

---
## Sample Output: ##
```
31.40
```
